fifa20搵到隊未呀你地

想搵隊友長打
星期日至星期四打 星期五/六多數休息
肯交波肯夾 唔亂call就得
咩位都得 新手都得
贏輸都無所謂
唔希望搵part time

長打有意留tg

你隊波而家幾多人?

St/am ok?